想搵一間新蒲崗既餐廳長期有豆豉鯪魚油麥菜供應

想搵一間新蒲崗既餐廳，長期午市同晚市有豆豉鯪魚油麥菜供應

真係好好味啊

行左好多間都無

食得多就厭啦

合利/紅蘋果無咩
不過應該係藍店

合利黃咗咁耐都唔知啱啱放監？

濃姐？

濃姐我未睇
不過濃姐其他野都好高汁

鯪魚係唔會厭

應該唔係講緊食粉麵嗰間合利 對面有間合利茶餐廳 藍到黑 你都係啱啱放監？

sorry食開黃嗰間

自己煮啦 咁簡單 洗切開罐 炒

搵我阿媽

食多兩次就唔掂,油到pk

香港味道好似有

屋企唔方便煮
老母會睇住
我自由發揮唔到

Pmed

一個月食到2次都ok
罐頭魚真係好好味

頭先過左去問，無了

啱啱放監？個間合利撚有豆豉鯪魚油麥菜?

七喜有

藍的

濃姐 間唔中有，野食唔錯。

人地一直講緊小菜呀屌你老母含家產屌撚死你全家

彩虹道熟食中心1F，30蚊有你講個隻

康強街聚寶